#  第9回講義資料
内容：  実空間くりこみ群 

## 修正履歴 
p24「このとき，くりこみ群の変換式」 以下の式 <br>
$y' = \frac{(1 + y)(x + y)}{1 + x y} \to y' = \frac{y(x + y)}{1 + x y}$ と修正します。<br>
またその後のy'の式も以下のように修正します。
¥begin{align}
y' &= ¥frac{(y(x + y)}{1 + x y}
= ¥frac{(1 - ¥epsilon)(x + 1 - ¥epsilon)}{1 + x(1 - ¥epsilon)} ¥notag ¥¥
&¥sim ¥frac{(x + 1 - ¥epsilon)}{1 + x} ¥notag ¥¥
&= ¥left( ¥frac{(x + 1)}{1 + x} ¥right) - ¥frac{2¥epsilon}{1 + x} ¥notag ¥¥
&= 1 - ¥frac{2¥epsilon}{1 + x} ¥notag ¥¥
&¥sim 1 - 2¥epsilon
¥label{eq:y_flow}
¥end{align}


大変失礼しました。

## 第9回講義レスポンスシート（Q&A）
N/A
